{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "삼원레저타운"
    },
    "text": "サムウォンレジャータウン\\n\n忠清南道瑞山市八峰面ジンジャンソナンコルキル203-14\\n\nサムウォンレジャータウンは忠清南道瑞山市八峰面に位置しています。 ここは瑞山市庁から約11㎞離れています。 車でゴウン路、西海路、ジンジャンソナンコル道を順に走ると、サムウォンレジャータウンに到着できます。 到着まで約20分ほどかかり、キャンプ場に変身した既存のゴルフ場は芝生がよく管理されていてとても良い状態です。 キャンプ場には一般キャンプ場100面が設けられており、サイトの大きさは横6m、縦8mです。 個人トレーラーと個人キャラバンは入場可能で、小型犬はキャンプ場への出入りが許可されます。 キャンプ場から近い距離には万里浦海水浴場、クルムポ海辺、新斗里海辺など泰安の有名観光地があります。 ビーチの近くには新鮮な魚介類を売っているレストランもたくさんあります。 このサムウォンレジャータウンは民間で直営方式で運営されており、森が周辺に位置しているため散策路、釣り、海水浴、子供の遊び施設を利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "サムウォンレジャータウンはどこに位置していますか？",
            "answer": "サムウォンレジャータウンは忠清南道瑞山市八峰面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サムウォンレジャータウンはどのくらい瑞山市庁から離れていますか？",
            "answer": "サムウォンレジャータウンは瑞山市庁から約11㎞離れています。"
        },
        {
            "question": "どうやってサムウォンレジャータウンに行くことができますか？",
            "answer": "車でゴウン路、西海路、ジンジャンソナンコル道を順に走ると、サムウォンレジャータウンに到着できます。"
        },
        {
            "question": "サムウォンレジャータウンのキャンプ場はどのような状態ですか？",
            "answer": "キャンプ場に変身した既存のゴルフ場は芝生がよく管理されていてとても良い状態です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどれくらいの面積のサイトがありますか？",
            "answer": "キャンプ場には一般キャンプ場100面が設けられており、サイトの大きさは横6m、縦8mです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場への出入りはどのように制限されていますか？",
            "answer": "個人トレーラーと個人キャラバンは入場可能で、小型犬はキャンプ場への出入りが許可されます。"
        },
        {
            "question": "サムウォンレジャータウンから近くの観光地はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "サムウォンレジャータウンから近い距離には万里浦海水浴場、クルムポ海辺、新斗里海辺など泰安の有名観光地があります。"
        },
        {
            "question": "近くのビーチにはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "ビーチの近くには新鮮な魚介類を売っているレストランもたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "サムウォンレジャータウンではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "サムウォンレジャータウンは散策路、釣り、海水浴、子供の遊び施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "サムウォンレジャータウンはどのように運営されていますか？",
            "answer": "サムウォンレジャータウンは民間で直営方式で運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 508
    }
}